[{"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/763406012", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u5b81\u613f\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316979063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316979063/answer/743227676", "content": "\n\u7a77\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u5351\u5fae\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20551945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20551945/answer/431929166", "content": "\n\u6027\u683c\u5185\u5411\u771f\u7684\u4e0d\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/330732352", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/758578043", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/486925438", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334491114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334491114/answer/749200302", "content": "\n\u7a77\u4eba\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50\u4e0d\u914d\u65c5\u6e38\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334927849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334927849/answer/757369412", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4e0a\u4e00\u8f88\u6700\u7cdf\u7cd5\u7684\u80b2\u513f\u5efa\u8bae\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330132377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330132377/answer/745971507", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u8fd9\u7c7b\u5927\u4f6c\u7684\u7ecf\u9a8c\u4e0e\u77e5\u8bc6\u548c\u4e00\u5343\u4e07\u4f60\u9009\u54ea\u4e2a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327213026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327213026/answer/747187071", "content": "\n\u6709\u8d85\u7ea7\u641e\u7b11\u6216\u53ef\u7231\u7684\u5ba0\u7269\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319755002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319755002/answer/715409621", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336821762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336821762/answer/762479436", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u64ad\u51fa\u768430\u81f332\u96c6\u5267\u60c5\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313449571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313449571/answer/735857858", "content": "\n\u4e70\u4e86\u91cd\u75be\u9669\u7684\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u611f\u53d7\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333991831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333991831/answer/743335176", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4ece\u5355\u673a\u6e38\u620f\u4e2d\u83b7\u5f97\u7684\u5feb\u4e50\u4e0d\u5982\u7f51\u7edc\u6e38\u620f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62288980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62288980/answer/742890728", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u4f46\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270601308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270601308/answer/734204942", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59351128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59351128/answer/760579554", "content": "\n\u666e\u901a\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u548c\u5927\u795e\u7ea7\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329545868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329545868/answer/762048315", "content": "\n\u7537\u751f\u5931\u53bb\u4e86\u5f88\u597d\u7684\u5973\u751f\u4f1a\u540e\u6094\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327877548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327877548/answer/763404612", "content": "\n\u5b69\u5b50\u5728\u5e7c\u513f\u56ed\u7ecf\u5e38\u88ab\u540c\u4e00\u4e2a\u5c0f\u670b\u53cb\u6253\uff0c\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\u5982\u4f55\u5904\u7406\u8fd9\u79cd\u4e8b\u6700\u4e3a\u59a5\u5f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296721599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296721599/answer/749404893", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u597d\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7adf\u7136\u8fd9\u4e48\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324665833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324665833/answer/739392316", "content": "\n\u4f60\u559d\u8fc7\u6700\u597d\u559d\u7684\u5976\u8336\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288301645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288301645/answer/758849180", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u764c\u75c7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326551790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326551790/answer/724560332", "content": "\n\u5047\u5982\u6bcf\u665a\u96f6\u70b9\u6240\u6709\u4eba\u7684\u4e2a\u4eba\u8d44\u4ea7\u90fd\u4f1a\u968f\u673a\u91cd\u65b0\u5206\u914d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u5c06\u53d8\u5f97\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35414364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35414364/answer/762764756", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6e05\u9192\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304932376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304932376/answer/761076923", "content": "\n\u5370\u5ea6\u5d1b\u8d77\u7684\u6700\u5927\u969c\u788d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20776172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20776172/answer/748674180", "content": "\n\u6574\u5f62\u524a\u9aa8\u6709\u540e\u9057\u75c7\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20167984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20167984/answer/630133359", "content": "\n\u5982\u4f55\u5b66\u597d\u9ad8\u4e2d\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284445841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284445841/answer/741810624", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u73b0\u5728\u5168\u4e2d\u56fd\u90fd\u5728\u52a0\u73ed\uff0c\u5230\u5e95\u90fd\u5728\u52a0\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334229249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334229249/answer/748002777", "content": "\n\u672c\u4eba26\u4e86\uff0c\u662f\u8be5\u5148\u627e\u5bf9\u8c61\u7ed3\u5a5a\u8fd8\u662f\u5148\u52aa\u529b\u62fc\u640f\u505a\u4e8b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27363131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27363131/answer/757542195", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 CBA \u56fd\u5185\u7403\u5458\u8eab\u4f53\u666e\u904d\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u7626\u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334151979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334151979/answer/754535455", "content": "\n\u4e91\u9876\u4e4b\u5f08\u5403\u9e21\u7387\u6700\u9ad8\u7684\u9635\u5bb9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64501030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64501030/answer/748577627", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u548c\u4e0d\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274659848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274659848/answer/691964641", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u7684\u91cd\u75be\u9669\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30345584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30345584/answer/421884677", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fdd\u9669\u662f\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62241319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62241319/answer/749677223", "content": "\n\u5546\u4e1a\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u964d\u7ef4\u6253\u51fb\u7684\u7ecf\u5178\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29650355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29650355/answer/749491560", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f00\u5934\u6613\u731c\u3001\u7ed3\u5c3e\u96be\u731c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335104388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335104388/answer/750109729", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u918d\u9190\u704c\u9876\u7684\u91d1\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334497220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334497220/answer/750005623", "content": "\n\u5a5a\u59fb\u91cc\u6700\u53ef\u6015\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326997043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326997043/answer/743552788", "content": "\n\u6000\u5b55\u80d6\u4e86\u662f\u6211\u7684\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334484448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334484448/answer/746278884", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7532\u65b9\u5bf9\u5efa\u7b51\u8bbe\u8ba1\u9662\u7684\u538b\u69a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336684809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336684809/answer/764088197", "content": "\n\u5b59\u6768\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297112693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297112693/answer/706270840", "content": "\n\u5f53\u5e74 Uzi \u7684\u6210\u540d\u64cd\u4f5c\uff0c\u662f\u5426\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332033041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332033041/answer/758594226", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u88ab\u62d0\u5356\u7684\u5b69\u5b50\u88ab\u627e\u5230\u4ee5\u540e\u90fd\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266765828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266765828/answer/734038280", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u529e\u6cd5\u53ef\u4ee5\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323699148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323699148/answer/726429525", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ec4\u79cd\u4eba\u4e2d\u6709\u4e9b\u4eba\u80a4\u8272\u63a5\u8fd1\u767d\u79cd\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305670257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305670257/answer/731056261", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6e23\u7537\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331324347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331324347/answer/728867979", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u67d0\u620f\u5267\u5bfc\u6f14\u5728\u5bb6\u79cd\u690d\u5927\u9ebb\u88ab\u6293?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21500230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21500230/answer/720510166", "content": "\n\u5e94\u8be5\u5411\u5bcc\u4eba\u591a\u5f81\u7a0e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317257765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317257765/answer/752977853", "content": "\n\u7626\u4e86 30 \u65a4\u540e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324749107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324749107/answer/687209935", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u7f51\u53cb\u4eb2\u5c5e4\u4e2a\u70df\u6c113\u4e2a\u80ba\u764c\uff0c\u5374\u4f9d\u7136\u4e3a\u7f57\u6c38\u6d69\u5ba3\u4f20\u7535\u5b50\u70df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330132377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330132377/answer/752264621", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u8fd9\u7c7b\u5927\u4f6c\u7684\u7ecf\u9a8c\u4e0e\u77e5\u8bc6\u548c\u4e00\u5343\u4e07\u4f60\u9009\u54ea\u4e2a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336492726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336492726/answer/759846033", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u89c6\u9891\u4e2d\u5bf9\u5c0f\u5b69\u5b50\u5484\u5484\u903c\u4eba\u7684lo\u5a18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336035791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336035791/answer/756402862", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\u516c\u5e03\u52a0\u62ff\u5927\u534e\u88d4\u5218\u601d\u6155\u9970\u6f14\u7537\u4e3b\u89d2\uff0c\u6881\u671d\u4f1f\u52a0\u76df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336297214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336297214/answer/762085476", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u62a4\u58eb\u6c89\u8ff7\u8d4c\u535a196\u5200\u523a\u6b7b\u95fa\u871c\u88ab\u5224\u6b7b\u7f13\uff1a\u4ece10\u697c\u8ffd\u6740\u52302\u697c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321356479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321356479/answer/738310202", "content": "\n\u5927\u578b\u72d7\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60422803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60422803/answer/723408178", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u751c\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47628653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47628653/answer/696622601", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u5b58\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/741754890", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268309589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268309589/answer/762495225", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u6d77\u5bb6\u957f\u4e0d\u559c\u6b22\u628a\u5973\u513f\u5ac1\u7ed9\u5916\u5730\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311221694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311221694/answer/686460214", "content": "\n\u6539\u88c5\u8f66\u6709\u591a\u8017\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/759656279", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337024225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337024225/answer/763272485", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a 7 \u6708 26 \u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u9996\u6b3e 5G \u624b\u673a Mate20 X 5G \u7248\u672c\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336713902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336713902/answer/761420190", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8a79\u59c6\u65af\u513f\u5b50\u5e03\u6717\u5c3c\u00b7\u8a79\u59c6\u65af\u6d89\u5acc\u8fb1\u534e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325279707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325279707/answer/748085466", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u65e0\u77e5\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/762897622", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310186247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310186247/answer/748318243", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285222414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285222414/answer/763411806", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5317\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40173466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40173466/answer/754565485", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u77ed\u5374\u80fd\u8ba9\u4eba\u7b11\u62bd\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62832347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62832347/answer/759593208", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u96be\u770b\u7684\u5927\u5b66\u5f55\u53d6\u901a\u77e5\u4e66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332295433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332295433/answer/760603650", "content": "\n\u732b\u771f\u7684\u6709\u6740\u6b7b\u4e3b\u4eba\u7684\u610f\u56fe\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328536461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328536461/answer/751478666", "content": "\n\u534e\u8bed\u6b4c\u575b\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u6367\u5f97\u8fc7\u9ad8\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336035791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336035791/answer/756588586", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e0a\u6c14\u300b\u516c\u5e03\u52a0\u62ff\u5927\u534e\u88d4\u5218\u601d\u6155\u9970\u6f14\u7537\u4e3b\u89d2\uff0c\u6881\u671d\u4f1f\u52a0\u76df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329726596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329726596/answer/757878182", "content": "\n\u4f55\u7085\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u653e\u5f03\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31252012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31252012/answer/761187471", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8ba9\u6f14\u5458\u8868\u6f14\u5f97\u903c\u771f\uff0c\u5728\u62cd\u6444\u65f6\u7ed9\u6f14\u5458\u65bd\u52a0\u771f\u5b9e\u7684\u75db\u82e6\u3001\u6298\u78e8\uff0c\u8fd9\u79cd\u505a\u6cd5\u662f\u5426\u4eba\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580473/answer/759137451", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7236\u6bcd\u4f1a\u89c9\u5f97\u4e00\u53cc\u5321\u5a01\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336225440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336225440/answer/758549901", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u64ad\u51fa\u768427\u96c6\u523029\u96c6\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8ba8\u8bba\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64589342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64589342/answer/761889896", "content": "\n\u51c6\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278614494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278614494/answer/760211363", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u9519\u7684\u7626\u817f\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334076540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334076540/answer/755741623", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b (\u539f\u540d\uff1a\u871c\u6c41\u7096\u9c7f\u9c7c)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/748949276", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/757042520", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66964131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66964131/answer/258881652", "content": "\n\u7537\u4eba\u771f\u5b9e\u7684\u4e00\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31152455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31152455/answer/747873799", "content": "\n\u600e\u4e48\u77e5\u9053\u53bb\u4e16\u7684\u4eba\u6295\u80ce\u4f55\u5904?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266589461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266589461/answer/746923465", "content": "\n\u6e38\u620f\u300a\u585e\u5c14\u8fbe\u4f20\u8bf4\uff1a\u65f7\u91ce\u4e4b\u606f\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u73a9\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/740270988", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278137232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278137232/answer/543788843", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u53ef\u4ee5\u6708\u5165\u8fc7\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263570848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263570848/answer/733804862", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0d\u7ea2\u5b9e\u5728\u592a\u53ef\u60dc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320591463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320591463/answer/719266396", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u6218\u80dc\u4e00\u53ea\u4e00\u7c73\u516b\u7684\u87d1\u8782\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26551475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26551475/answer/560097594", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u4e09\u662f\u600e\u6837\u5927\u5e45\u5ea6\u63d0\u9ad8\u6210\u7ee9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28299178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28299178/answer/649767765", "content": "\n\u59d4\u5185\u745e\u62c9\u5360\u7740\u4e16\u754c\u6700\u5927\u77f3\u6cb9\u50a8\u91cf\uff0c\u4eba\u53e3\u53ea\u6709 3000 \u4e07\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u66f4\u5bcc\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47591584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47591584/answer/535469916", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7231\u5230\u53d1\u72c2\u7684\u5bb6\u5e38\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269972263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269972263/answer/748449222", "content": "\n\u5982\u4f55\u5f53\u4e00\u4e2a\u88ab\u5f3a\u5978\u8fc7\u7684\u5973\u751f\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320151039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320151039/answer/757239530", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u5de5\u8d44\u9700\u8981\u7ed9\u7236\u6bcd\u4fdd\u7ba1\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29214810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29214810/answer/700530209", "content": "\n\u809b\u88c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65462889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65462889/answer/765047067", "content": "\n\u90e8\u5206\u5bb6\u957f\u662f\u5426\u5f88\u96be\u63a5\u53d7\u81ea\u5bb6\u5c0f\u5b69\u7684\u5e73\u5eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328911943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328911943/answer/760944927", "content": "\n\u9e23\u4eba\u7406\u89e3\u9ed1\u6697\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328505785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328505785/answer/758164420", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u7834\u5929\u9645\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298884211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298884211/answer/763503750", "content": "\n\u7406\u53d1\u5e97\u6709\u54ea\u4e9b\u5957\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24314797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24314797/answer/741708008", "content": "\n\u60c5\u5546\u9ad8\u7684\u4eba\u90fd\u600e\u6837\u53d1\u813e\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307268735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307268735/answer/694147092", "content": "\n\u7259\u533b\u4f1a\u559c\u6b22\u4e0a\u81ea\u5df1\u7684\u60a3\u8005\u5417\uff1f\n"}]